張建宗為事件降温原因

【過億身家高官】持11物業連鋪冇按揭張建宗孖老婆係炒樓高手｜壹週刊

你班毅進仔同牛屎佬再咁玩法我D 樓冇la